蘋果2019款iPhone模具曝光，三角形三攝穩了

4月21日消息蘋果產品爆料達人今天分享了兩張照片，疑似為2019款iPhone模具，照片中的模具是為了製作iPhone XI（暫定名）和iPhone XI Max 保護殼（暫定名）設計 的。 與之前的爆料相同，iPhone XI系列採用正方形突起，三攝不規則排列。
根據此前供應鏈的消息，蘋果2019年款iPhone將採用三攝像頭設計，iPhone XI Max和iPhone XI將會新增一顆超廣角鏡頭，這顆超廣角鏡頭將會採用索尼獨家提供的1200萬像素攝像頭，像素 面積為1μm，光圈大小為F/2.2。
另外，蘋果這三款新iPhone的前置攝像頭都將升級為1200萬像素鏡頭。 分析師預測，為了讓鏡頭在外觀上不太明顯，蘋果新款iPhone後置超廣角鏡頭和前置鏡頭會採用黑鏡塗層技術。
根據現階段曝光的模具，我們看到，2019款iPhone的主攝像頭很大概率使用的就是三攝像，而另外一個模具顯示，蘋果2019款iPhone背面攝像頭部分將會有五個開孔，除了三攝 和閃光燈開孔，不排除還會有ToF鏡頭。

成部華為

外星科技

點都好過三星嘅

柒到咁點買呀

可以幾年唔洗換機

寫輪眼

疑似
預測

柒咪又一堆人狗衝去買

屎為更唔使講

屎為又炸大脾

如果最後係咁撚樣！

唔通買部垃圾S10同垃圾摺機咩
幾柒都係被迫買
無一部Android全方位屌打iPhone你估我唔想轉Android
係用唔落手啊 屌你

想當年華為部部機都整到IPHONE咁樣
APPLE仲要告人侵權,
如果調番轉 相信好多人會離場唔做IFAN

同你相反
覺得冇一部iphone好用過我部pixel
用唔落手

拗乜鬼, 去到三鏡頭, 其實都係黎黎去去幾款擺法.

最大路咪3個打橫擺. 一係就3個打直擺.

咁你要係最基本既野上面有d d 變化, 就係三角型咁擺. 一係正三角, 一係就反轉三角.

黎黎去去都係咁架啦, 有咩好嘈? 去到4個鏡頭, 咪又係打橫擺, 一係打棟擺, 一係就正方型咁擺.

XI
有幾勁聽到都唔想買

點都唔會扮保護貼 再黑mon既

未出都知好過個爛面三叔先啦

iPhone XI
Xi jinping個Xi

Iphone 習

個標題以為睇梗波台

都係要買ga la

依家覺得Xs個設計其實幾靚

柒撚到 寧願唔用電話

唔通買pixel 咁撚on 9

夠撚晒樣衰

無論幾樣衰 都係成咋人買㗎啦

真

次次有新 design都好多人屌
隔多幾代就話當年 design係經典

年年聽

柒到
如果真係咁又可以慳多一年錢

pixel 正

成個po一滴source都冇
有都9成係農場文

但傳來傳去都係呢個款，都有啲機會架

繼pixel3xl 後又一部柒機

護主快撚到 開口埋口就搬番note7出黎

iPhone 習

source:

以前iphone有呢d流出我真係唔信
心諗咁柒既design apple點會approve呀
宜家我就信

ifan不願面對，呢個post明明講緊iPhone新設計，大家就拎曬其他野嚟講

唔通Samsung摺機垃圾，就可以否定iPhone新設計核突咩？

iphone幾柒都會有廠跟、有人買

三個鏡頭打直算啦

只要ios一日存在 好多人都走唔到 唯有買舊機

你諗下 而家仲有人買3年前嘅iphone 7就知啦

個個都話柒又屌又剩
出機咪又係賣斷市

柒又點吖 當初m字額 airpods夠柒啦，又唔係照買

其實仲有咩選擇
pixel香港冇行貨 當hk user係狗
屎為有後門 又爆炸
3星又柒fold moon

個鏡頭肯唔凸未

又賣一萬up
蘋果等收皮

利申 ifan康復中

今年一樣係突, 但會突少咗

真係盡力了

鐵血戰士

即係apple真係唔再識設計電話？

仲係 iPhone 6 啲款, 好悶

密集恐懼 睇到好唔舒服

apple一定要擺自己logo喺正中間，局限咗佢地個design
華為mate 20 pro都好睇過咁樣

年年都話apple野無變好柒 但一出街個個用apple新野

鏡頭仲未縮到入去
突出黎

利申，用緊X

但我幾鐘意咁既design但只限X同Xs系列因爲佢有條邊咁圍住佢再加個殻真係完全冇塵入到去，反而凹入去會積塵要成日清

但始終係有人鐘意，有人唔鐘意

問題有無需要三鏡

變到好似nokia 嗰啲蓮蓬相機咁

用家問題

有又屌，無又屌

IPHONE 11係跳過唔會出

m字額唔覺柒喎

iPhone xi 整到咁7，係咪想辱華

Apple又贏啦帶領創新科技 推出全球首部三鏡智能手機*

*：與過往所有iPhone型號比較

最靚都係iPhone 4

屎為係中共出品、偷人技術、偷客資料、影假相、會爆炸
你條撚樣都照出post撐㗎啦

[

呢條無人性嘅屎為曱甴

年年都咁講，當啲人頂唔順換機，咪又係換返依部，跟住就冇人會再屌個design，重要變埋apple原創

仲可以三筒咁擺
部機就成隻麻雀咁喇

次次出新都話柒唔買 但次次都狗衝去買

this is the first triple lens camera we have ever made

上年又話大陸有首輪開賣，唔洗買香港機，結果咪又係有人一批批運上去

Nokia 當年都係

我指連登狗 同支那人一樣 把狗口就踩到盡 身體就好誠實

idog：劃時代設計

iphone刁！
btw 希望有touchid

條友無知真可怕。。。

This is the BEST camera , we ever build on iPhone.

仲有m字額都唔洗換機住

利申用緊 xs

但係下部佢用返高通喎 (引下人一齊換機先)

Pixel無行貨 功能又少 又天生限cpu速 硬件落後過其他Android廠半代
仲話好用 笑死人

但三叔s10冇柒喎

呢次咁樣真係冇衝動

某啲ifan係咁㗎啦
都係幫自己搵藉口啫

無所謂，反正xs max唔想換，可以試一下有部機用多過一年

冇新意
不思進取落後中國就耍矛招

仲要連個外觀都抄華為
冇撚用架啦

S10系列今次唔玩爆電，玩燒USB-C port?

更新S10後

Samsung S10 螢幕超聲波指紋感應器輕易被破解！

S10信號問題

喂 大大聲講多次S10無柒得唔得啊？

講咗face id用足五年 個m字額一定有